【突發】大陸出現解放軍武力清場

當局拆無牌動物救助站 無視數百貓狗直接壓死

山東濟寧一個民間流浪動物救助站，周二（30日）被當地執法部門拆除，倒塌的牆壁將數百隻貓狗壓死，引起爭議。站內義工指出，對方是強拆，在清拆前未收到通知，站內大批貓狗被砸死。當地辦事處官員表示，不存在強拆行為，救助站沒有合法證件，被附近居民舉報。

網傳圖片顯示，現場鋪滿被拆成碎塊的石屎，一部挖掘機正將牆壁推倒，大批貓狗被關在鐵籠中。站內義工表示，有數百隻貓狗被拆除的石塊砸死，又怒斥當局清拆前未有通知其將動物搬離，造成現場慘況，「現在希望能救多少是多少了」。

據悉，救助站的負責人朱恩霞因愛護動物，遂在20多年前建立救護站，每月開支達兩萬至三萬元人民幣（約2.3萬至3.5萬港元），她為維持經營，更將家中房屋出售。針對站內義工的說法，村官回應稱，有村民舉報朱女非法收養動物，擅收別人的捐款，「檢查後發現，她租的廠房是無證違章建築，我們是合法的」。

屌你老母

CLS
大陸真係垃圾地方

貓貓狗狗咁聽話都得到咁既下場

地獄鬼國

身邊有冇有養貓狗 但話政治唔關佢事果啲港豬親戚朋友 快啲share比佢睇

200隻貓 係香港轉頭就比人領養哂啦 唔洗受呢啲苦

香港貓狗遲早都係咁

所有好人係共產黨治下都唔會有好結果
因為所有文明嘅價值觀都係西方國家嘅陰謀
而中華嘅禮義廉恥就一早比佢哋打爛晒

屌你老母垃圾國家

領養場主問公安點解要咁做
公安：上頭叫我地做咩我地就跟住做

屌你老母

貓貓狗狗

「檢查後發現，她租的廠房是無證違章建築，我們是合法的」。
佢地做乜濕鳩嘢都係合法架啦
香港狗察都話自己合法架

我屌你老母共產黨

大陸合唔合法都冇用
佢地啲法律係隨時可以因應情況依變
仲要殺小動物屌你老母

塊地幾撚值錢你明唔明. 總之一句人不為己. XXXX. 上面全部人都係習慣所有野都係爭返黎. 唔係爭取, 係爭.

DLLM

屌，死仆街禽獸都不如

大陸係咪會壓死香港班狗，班狗係咪好驚驚